徹回就等於要大家唔好再出嚟

你再出嚟，
政府就有理由使用更高暴力震壓。

我咁解讀有冇錯?

五大訴求 缺一不可
仲有 係動議撤回 唔係正式撤回
8/9 請求美國國會通過人權及民主法案集會
請入908公海link

幫手去twitter做文宣